屌啦星熱狗果隻打令仲肥撚過欣宜

唔怪得知射撚滿笑鳩佢八號風都吹唔郁

牙達數銀字

牙達數銀紙數到唔上水